{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026181",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "우연하게도"
    },
    "text": "全州近郊に位置するロースタリーカフェは、かまどピザを味わうことができます。 このカフェは平日は11:00から22:00まで、週末は10:30から22:00まで運営しています。 孝川地区から金山寺方向に15分の距離に位置しており、アクセスも容易です。 カフェのメニューには、さまざまなサラダやかまどピザ、コーヒー、エイドなどがあります。 たとえば、さわやかなゆずサラダは9800ウォンで購入できます。 また、ペパロニかまどピザは20,800ウォン、シーザーロメインサラダは8,900ウォン、ゴルゴンゾーラかまどピザは17,800ウォン、サツマイモかまどピザは18,800ウォン、ブパラマルゲリータは20,800ウォンで購入できます。 コーヒー類としてはアメリカーノ、バニラビーンラテ、クリームドルチェラテ、デカフェアメリカーノ、コールドブリュー、カフェラテ、ドルチェラテなどがあり、価格は6,000ウォンから7,500ウォンまで様々です。 また、オレンジグレープフルーツエイド、グレープフルーツエイド、アップルマンゴーエード、黒胡麻シュペーナーも飲むことができます。 これで、あなたはロースタリー カフェでさまざまなメニューを楽しみ、特別な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェは平日は11:00から22:00まで、週末は10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどの地区に位置していますか？",
            "answer": "このカフェは孝川地区から金山寺方向に15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアクセスは容易ですか？",
            "answer": "はい、このカフェへのアクセスは容易です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューにはさまざまなサラダやかまどピザ、コーヒー、エイドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ゆずサラダはいくらですか？",
            "answer": "ゆずサラダは9800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニかまどピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニかまどピザは20,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーザーロメインサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "シーザーロメインサラダは8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴルゴンゾーラかまどピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴルゴンゾーラかまどピザは17,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモかまどピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモかまどピザは18,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブパラマルゲリータの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブパラマルゲリータは20,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー類の種類は何がありますか？",
            "answer": "コーヒー類としてはアメリカーノ、バニラビーンラテ、クリームドルチェラテ、デカフェアメリカーノ、コールドブリュー、カフェラテ、ドルチェラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "コーヒーの値段は6,000ウォンから7,500ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "エイドの種類は何がありますか？",
            "answer": "エイドの種類としてはオレンジグレープフルーツエイド、グレープフルーツエイド、アップルマンゴーエード、黒胡麻シュペーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "特別な時間を過ごすことができるのですか？",
            "answer": "はい、ロースタリー カフェでさまざまなメニューを楽しみ、特別な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 559
    }
}